雷切勁啲定....

一刀修羅勁啲

夜啦 收皮啦

應該係雷切

影分身手𥚃劍

雷蛇

我都想知

雷切勁啲定雷切改勁啲

一刀羅剎勁d

緊係千鳥勁D啦